去到今日你仲講「落單」，醜唔醜呀

廣東話的「落單」，在不同的場景下，普通話的含意並不相同。在餐廳中是指「點菜」，也可以用於商業貿易中的「下訂單」。
「落單」在普通話是指變成孤單一個。「單」代表孤獨，形單影隻的意思，例如一隻南飛的大雁落單了，是指牠孤單地獨自飛行。

不要說落單，試著說跟甩

光復香港，時代革命

例子：

唔好落單呀！

唔好跟甩呀！

光復香港

唔好單丁會唔會似D

時代革命

都可以

or 單拖

唔好 單拖/走甩/跟甩

打機不嬲叫開落單
其他都有少少唔同

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

走散, 甩拖 ?

唔好執著d on9野啦，屌你老母

小心甩尾呀！

咁你係咪要學大陸人講嘢呀屌你老母